有冇人試過新樓AA唔回佣

睇新聞見過
有冇巴絲遇過
賤A 會有咩藉口所以唔回？

市道唔好呀 大佬俾餐飯食啦

賤A會扮無傾過回佣
利申：我不是做地產但之前份工日日都接觸過好多地產A

趁後生轉行啦，細侄

拎將回佣紙佢點駁？

同埋唔回 通常對外國/外語先甘做

市道唔好點轉行

係咪全部簽好哂名？ 如果佢唔應可以告上EAA+消委

你而家同失業有咩分別？

假設問下啫
想睇下賤A有咩招唔認數

不過我唔係Aa狗

通常都係潛水 不過回佣紙度一定要有佢老細簽名好緊要